台灣武肺文宣真係一流

由大選啲宣傳已知啦，睇撚到想喊

CLS+tweeted
台灣難波萬

一樣都係打飛機
但硬係冇柒味

唔係偏見
唔明支那嗰啲點解永遠咁柒

今次Wuhan Hygiene Office自己柒到喊

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

呢個就係正統中國同共匪支那嘅分別

好撚型

就好似Marvel 美國隊長拍出來係型
中國吳京戰狼拍出來係柒一樣

CLS